GME傻散恥笑區

屌你老母呢幾日玩串我地個場，抵死啦

Forever together
Forever together
Forever together
Forever love and fun
Until the morning sun
Forever

柒頭們，放曬d貨啦，係咪好爽

345放哂